停止死守！唔好重演雨傘革命既失敗！唔好打佔領戰！

可能今次部份既前線人員雨傘時仲係比較細個，唔知道當時點解最後個運動完左。

係因為全城玩佔中，個個想24小時死守，自己覺得好熱血好犧牲， 但係對家就嘆冷氣睇你地幾時佔到攰，最後慢慢清哂你地既佔領物資同帳篷，等你地無哂引，無哂士氣！當時大家就唔再有心力體力玩落去。

說好既be water 呢？ 我地今場運動進步左既一大地方係：

- 我出來遊行示威勇武完，你要捉時，我已經番左屋企訓覺休息補物資！
-車輪式輪流出來行動！保持番人力！士氣！物資！要玩貓捉老鼠！ 而唔係做困住自己24小時既老鼠！
- 唔係制造短痛俾政府，而係長痛！休息完一晚等佢地以為無野，又再出來表達訴求！

死守呢種方式難吸引和理非及溫和派參與及支持，難聚較多人數去保護前線！！！

求下你地唔好咁樣捱壞自己，又增加被捕同受傷機會。😢😭

利申： 身體唔好，但已盡力出過好多次示威遊行，但9月開始要番長工時工作（唔係一份可隨便罷工既職業，份工可間接影響運動勝利），只能幫手翻譯下文宣，但實在無法睇住前線跌落雨傘時失敗，跌入佔領 + 24 小時死守既陷阱。

原來樓主條傻閪係689 黎既,唔怪得之

我同佢講既野必忽似？
我係講話用番原有四個幾月既策略，唔好轉死守呀！

你即管繼續鼓吹死守，捱壞一班前線，最後警察一次過清哂無和理非保護既前線！乾手淨腳！

唔該你睇下雨傘運動係點樣俾政府KO !

陣間醒班死守既勇武同肯死守既支持者俾差佬一次過圍拉，你唔好再講咩和理非出賣你呢d咁既侮氣說話。

有道理既就用道理去說服人點L 解要死守。

Po 張 689 玩分化？DLLMH

你地玩陣地戰根本就完全冇優勢 你哋適合玩既係遊擊戰

岩喇， 唔該你幫幫口同樓上 po 689 條傻L 講。

玩陣地戰係攬炒自己，頂得住頂盡十幾日就玩完，又無下台階俾自己。

遊擊戰長遠有效率好多，因為手足都可輪流休息+ 方便走。

死守自己間大學想送頭咩🤦🏻‍♀️...... 叫和理非點樣去扮街坊保護你呀大佬。

Agger 觀點相近

深度分析，大家可以都睇下